{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036889",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "치치카페앤마켓"
    },
    "text": "プレートの注文可能時間は10:30 - 14:30です。 注文できるメニューは全部で15種類で、各メニューの価格は以下の通りです。 ピスタチオブラウニーは5,000ウォン、チチトーストは6,000ウォン、エッグサンドイッチは5,000ウォン、おにぎりは4,000ウォン、カレトックトッポッキは7,000ウォン、チアバターサンドイッチは8,500ウォン、カレーライスは12,000ウォン、チチチプレートは14,000ウォン、今日のスープが7,000ウォン、イチジクトーストが7,500ウォン、アイスクリームが6,000ウォン、チチクリムラテが6,000ウォンルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレートの注文可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プレートの注文可能時間は10:30 - 14:30です。"
        },
        {
            "question": "注文できるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "注文できるメニューは全部で15種類あります。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオブラウニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオブラウニーの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チチトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "チチトーストの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグサンドイッチの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの価格はいくらですか？",
            "answer": "おにぎりの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カレトックトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "カレトックトッポッキの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チアバターサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "チアバターサンドイッチの価格は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カレーライスの価格はいくらですか？",
            "answer": "カレーライスの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チチチプレートの価格はいくらですか？",
            "answer": "チチチプレートの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "今日のスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "今日のスープの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジクトーストの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チチクリムラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チチクリムラテの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 431
    }
}